[SPUNK] Apink討論區(30) 六波中秋節快樂 祝Pink Up亞巡台埸順利成功

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

立志成為新一代post霸

觀音兵報到

新po留名

留個名

辛苦巴打開post
不如下次試下40頁中就開定post

中秋快樂

中秋注定我一人

留名

내여보

放圖了

中秋節快樂留名

屌你呀

留名
APINK中秋快樂
要求聽日點人數

留名
中秋節快樂

藤原恩地

中秋節快樂

新飯留名 秋夕快樂

中秋緊係要有白兔仔喇

我要買GTR

虛名黎 冇撚用既

真po霸

出現了

新po留名 中秋節快樂

留名
中秋節快樂
韓國個邊放好多日假 希望佢地可以休息下

各位中秋節快樂！
留名

佳節有娜恩

有時見佢地咁chur都幾心痛下

珠珠

個場正到 ...雖然係音樂節

坐山頂真係睇毛

成個氣氛好正啊

都係享受個氣氛啫

臭普美

祝apink同呢度各位panda中秋節快樂

金南珠過3爆4實錄
我之前都聽過高中時期既南珠練習到凌晨再做功課溫書到六點先訓
係估唔到上左大學仲咁痴線
唔怪之得好多時肥波同蝦翁無聊vlive都唔見佢啦
（上次香港live個3分鐘都完全冇南珠既蹤影）
所以各位學生熊貓要以珠女為榜樣呀

btw我d reading都未睇哂

panda們中秋節快樂
中秋梗係賞月賞娜恩

叻珠

要爆GPA了

留名 中秋節快樂

唔可以成日咁夜瞓

祝大家中秋節快樂

一線紅人追first hon既代價

新粉留名 第一次入post有咩唔識多多原諒

170915

你貼呢個女仔係咪叫普美??

留名 祝apink and panda們 中秋節快樂

要拍劇又要周圍飛 想像唔到點樣兼顧 南珠加油

中秋必備既娜恩圓似月出現了

唔知幾多頁留名

First hon呢d虛名黎既姐
最緊要唔好捱壞我珠

呢張好可愛 天然呆

good morning baby

珠女原來咁癲
咁多野都兼顧到真係好勁

懵地豬

好似係忙內

早

早晨

忙內

哇
原來 南珠都係學霸
仲以為 得娜恩係

原來珠咁勁 我都要以佢為榜樣 的起心肝學下韓文先

我日日走堂
自愧不如

923入坑留名
Apink又出多個學霸

忙內大人真係好童顏

我娜啲英文口音勁好聽

逆齡生長

好想聽佢講英文

好想佢教我英文

真係堅流利

呢度有冇韓埸大神答我。Apink通常唱The Wave就唔會唱埋19/4？

台北場連袋都唔俾帶

忙內大人唔係初瓏對夏榮既匿稱咩
定我記錯

咁癲? 周街攞住熊貓燈

地女神😍😍😍

the wave出咗之後淨係開過pink party
要問下有去pink party啲大神

你掉轉左

係咪話佢細個日日讀生字

搵到了

見到初瓏同普美放假玩得幾開心 終於有得抖下

Weekly Idol直播
依家做緊師兄唔知會唔會有Apink

師兄做完到Victon師弟

初瓏玩SIR滑梯

呀珠媽褲

瓏媽媽

老喇

肥波都番左屋企過中秋

個個都放大假

新POST留名

夏榮都係

夏榮隻狗

鳴呀 好假既普美

假普

假

呢張得意到

假到呢

好假好假嘅肥妹

肥波成日出假相收兵咁樣真係唔得

點收 都唔夠 瓏軍 人多

仲有娜軍

瓏軍在此

做哂6個人隻兵

6波統師

瓏家軍 aka 神瓏教教徒在此

觀音兵長係度

親恩王在此

瓏家軍要出手拉票了

優良熊貓怕死生快

瓏

邊到有得睇普美打工個集

仲未有 好似下星期一二都有

中字應該無咁快有 如果想睇無字可以呢條link download住先

原來今日8半嗰個就係
仲以為係宣傳

去可樂市場食野撞到珠女 這些機會

聽日應該會有？
Btw thanks

比我係街撞到六波其中一個
真係開心死

其實應該都幾值得一睇 淨係睇少少cut片段都覺得普美為人真係好nice好出奇蛋好可愛

好難講 本身個節目又唔算出名
我諗兩三日內會有既

話說上年普美又有份做中秋特輯

睡前向女神請安先

普美

表示要貼身照顧娜恩公主未有得訓住

為夏榮拉票

右邊個女仔係普美d frd?

普美親家姐黎

家姐勁正！

普美真係好靚好可愛 就黎忍唔住轉本命

台場極嚴格

正呀
唔飯普美都要飯普美家姐

唔算芯

都係保障六波們姐

普美唔係得個細佬?

早排 先知 仲有家姐
飯埋 家姐

睇完我結之後會飯埋普美啲家人
普美媽媽都好搞笑的

咩app

vapp

港場好似無呢個notice?
台場係咪發生過咩事

其實expo都有類似嘅野 但係冇台場嚴到袋都唔俾帶

咩事叫我

應該關拉斯維加斯事

關咩事

香港expo Ariana Grande開演唱會都係咁

演唱會槍擊呀麻，如果唔係我諗唔到點解要咁嚴。
上年Fan Meeting都可以拎野入去。

水要試飲

證明無毒

呢個真係笑左

咪就係之前ariana grande演唱會爆炸單野
所以先嚴左咁多

仲要六波之前收過恐嚇信，都係安全d好

以後唔撚去信和買碟 跟飯站買算

買pink up A同B韓版 話送海報
之後比完錢 夠膽死先同我講唔送海報

我好聲好氣同佢地追返兩張海報

佢話得返B個款 好串咁同我講
要就要 唔要就把

結果我食哂兩張B款海報

邊間
我買果間態度好好wor

天空音樂

好得意

幫襯開一樓mini
老細態度好好 係個員工差d

諗起深圳答地鐵又係咁

信和買碟咁差既咩
次次都去cd warehouse

信和只會去天空隔離果間
碟款多又排得齊過天空
天空真係搵隻碟都難

心有靈犀一點通

天空找apink 真係考眼力
Btw 今日見好多妹妹渣住幾牛買防彈背心

唔單係apink

清係咪想要pink up poster

係,想要返A款

第二開

買碟緊係去minishop啦(左邊個間)
次次Cb我都去個到訂
老闆又好人

mini+1
次次ag冇團嘅碟我就去mini買

mini+2
我見有新碟訂佢會提，就一直去喺佢度訂

睇下有冇愛瓏者 睇下第一頁交換post

遲來的留名

a款即係邊張

海報多到唔想要

你連apink 都有影

普爸

幫你接收哂佢

仲好似細路哥咁對住鏡頭好開心咁笑
show個戰利品成果

童心未泯

普三歲

芯到

Night

聽日又要返工

翻完早堂又要翻pt

我都好多 係咪收

睇下瓏打下氣

仲未覺得有女人係可以靚過瓏
你話係咪呀
撒嬌

夏榮幫夏包開左個IG

仲要夜媽媽都有更新

忙內大人隻狗

雙位數個陣follow左

咁快手

係咪同包兒玩唔夠 後台都要玩拋波
btw包兒同翁兒 極可愛

淨係搵到另外5個一樣咁靚既女人
咁岩佢地又係同一隊

呢排好多做狗好過做人系列

早晨spunk

Good Morning Baby

留名睇狗狗聚會, 加埋珠女果兩隻

Good morning

靚

唔想起身

普美個新頭好完美
珠好似愈睇愈得
瓏瓏唔洗講啦 一路都咁正

又要瓏瓏叫人起身了

依個真 俾我再投過胎得唔得

set咗做鈴聲

good morning baby做鬧鐘

일어나 일어나 일어나 일어나

set咗做鬧鐘先啱
冇記錯係去美國嗰時jet lag瓏瓏瞓唔著叫其他人起身

無錯

係唔係有普美綜藝睇 ？

仲有kwave瓏瓏新版叫人起身

第二張眼鏡波

好呆

好正呀 我大學考final之前都係咁既樣 第一集一定要睇

白瓏係咪身同感受

完全無身同感受囉 IT狗未見過有普美咁靚女

可能頹女 打扮完 好索

普美變熊貓

買左兩隻專 中左我瓏同蝦翁
睇下我個名

係咪有咩唔滿意
睇下我個名

召喚夏榮隻狗

普美夏榮

媽呀 雖然六個我都愛但係好想要我本命

6個都本命咪解決到

夏榮

原來最後真係俾佢地夾到

時間真係奔流到海不復回

近距離握下娜恩個一刻 真係永世難忘

賣血賣腎啦大佬

養一個都養唔起
仲養6個

昨日第一開已經娜恩baby

花不迷人人自迷。

咩公仔黎？

召集台場既panda

你裝飾了別人的夢

搵人換咪得

有無巴打已經飛左去台灣

Apink晚安 夏榮晚安

晚安

黑髮瓏無得輸

普美個頭呢個長度岩岩好

出發去台灣

班機咁早

早晨

好cute

點解要blur 左瓏…？

good morning spunk

六波安全到埗了

估唔到韓國飛咁快到

有時可能因為個表情唔好睇 為免被人拎黎講

望哂鏡頭say hi

見到台場d人接機既片
香港Panda真係好有秩序

佢地今朝要幾點起身，咁早飛過去

不知不覺間 聽日就係台場 2個星期了 睇台場d片loop

個個都好有星味，除左一個傻下傻下

Bomi?????

台灣同香港都係一年兩次

點解恩地到達台灣前ig po左張自拍之後又del左？

個張佢話到達就會delete

見到d人話娜恩感冒好病

"最近天氣....."

病左都仲提人地小心別感冒

又係呢句

期待普美下次come back髮型

女團界豪傑正式登場

明明成場好正經
不過睇到係咁笑
母女又係到潤傻普

心痛ing

不過台灣真係呢兩日先番風，早幾日重熱到死

今日真係幾凍下

台北落緊毛毛雨

睇親台灣media訪問apink 我家娜恩次次都係講小心別感冒

4

因為佢真係感冒
利申真係見到

但佢真係次次都講呢句
有次明明幾熱下都係講呢句

見到佢狂咳

吹完冷氣一冷一熱就會感冒
利伸感冒緊 不過食藥早d瞓第2朝就無事
期待孫女神聽日表演 (等睇片 )

心痛死我

因為佢淨係識講呢句

希望快啲好返啦
聽日仲要開con

發現佢地出節目多數都落雨

你係咪新飯
Apink出左名雨神

上次一嚟就黃雨

雨神pink

瓏瓏嚟香港旅行都落雨

上面條片娜恩把聲都沙沙地

個樣完全冇精神

陰公豬

快啲好返

女神ig話佢好返好多？

好似係話佢今日訓左好多

原來J2播緊娜恩嗰集RM

即刻轉台睇

娜恩訓覺 初瓏去左行101睇iphone 8

嘩,幾大膽

飯左好耐 呢幾日再翻睇綜藝 發現真係好多

其實香港concert 未開場前都落過幾滴

對面兩個細路 知唔知有幾幸運

當佢地大個仔就知道

這些機會

幾時到我偶遇佢地

幾時到我
果兩個細路 好幸福

女人地

士皆重淚涕泣

聽日各位巴打又可以同六波團聚(又要開啟ff mode )

佢地真係成長左好多

好期待聽日
聽日在場嘅巴打一齊大聲應援啦

岩呀 叫埋我果份

原來係隔離個心情係咁緊張

知你係佢隔黎見到佢係咁咳啦

好撚葡萄

影幾張靚相翻嚟

好好彩

點解

身不在、心在

希望台仔唔好咁hea

專登定真係咁好彩

台仔應援通常都世界級

排週邊？

又諗返923果日

祝今晚台場成功演出

台場買週邊冇數量限制
我排個位太後 已經好難買到五期件雨褸了

我個位應該頭30

我頭50左右啦
我驚佢賣好少 上次aurora台場得20支熊貓燈

我前面果D帶埋喼黎

用一晚換返黎。。

台灣應援出名最勁喎

有無panda排緊週邊 而家多唔多人
咩情況
係西門町食完野

依家先出門口都想問
上次早兩個鐘去到TICC D人已經圍住左棟野

我都想問 準備過去

好多人 已經打晒蛇餅

咁算喇五點先黎

咁多巴打去台場

btw 感謝情報

170cm 雨褸應該買咩size好

???

想問五期件雨褸揀咩size

有size揀架？

btw終於開始賣喇

好似無分大細

sor 自膠
一直以為有size

場外無週邊本小冊子派咩

買到雨褸
排左咁耐 好感動

原來咁多巴打去台場

有普美嗎…？
跌左電話，d 相冇晒

10點開始排 野都未食

可以用了 落緊雨

全球第一水 連韓仔都未有

Apink為大地帶來雨水

越落越大

可以即用喎

岩岩見到兩個人著住飛奔，係唔係巴打

有分大細。。

台大果邊有無落狗屎
西門町大雨到仆街

有雨，時大時細。

即場著瓏瓏雨褸

Hello

你兩個好搞笑

即場用先正

娜恩ig story飲佢地中意嘅珍珠奶茶 個樣好幸福

panda 冇愛…

南珠同初瓏ig 食物應援好豐富

雨褸袋仔

有無巴絲打係台灣。。。
我飛左過黎先發現攞左上年台灣個張

環掂落狗屎 梗係試下著

飲d甜野開心下

咁點算，依家你張飛係香港？

係

嘩...巴打快d去睇下場外有無人放飛...

完全唔覺有。。😑

試下高收 應該有放

邊到有人放。。?😭

正常應該有黃牛黨架，搵下

下期RM有肥波

清 好似搵到張vip1飛 但佢人唔係台大
要就留tg傾

屌幾時先入得場呀
企左好耐啦

仲排緊隊sosad

好多人

岩岩到

有無巴打一齊著埋件雨褸去睇

唔係6半先放人入去咩？

玩咁大

熱死

我著緊

出緊汗

好熱好多人呀

VVIP既巴打係咪已經入左場

清你咩區

我仲係附近食緊野

vvip2

塞哂車 條隊冇郁過

到底可唔可以準時開波

快d黎呀，唔同區有唔同手幅，搵返你自己條隊都要時間架

算啦我都係放棄啦
已經返左西門町，感謝各位

應該奮鬥到最後一刻呀嘛

紙板都唔比帶入場
等我仲整左塊板幫珠女應援

睇台場既巴打應援埋我地個份力

大家應援俾力d

見到好撚多台仔連燈都冇

呢次應援好似收收地皮

大力D應援
加油巴打

袋都唔俾入...係咪痴線...

普美又上rm踢人

要全透明

黃鼻子應該淆左

入得場未

屌真係好熱
即刻除左件雨褸佢

已經feel到腳痛

我都企到腳軟

希望今晚完滿演出

期待各位巴打靚相

排隊都排到腳軟

企位點睇
好差喎...係得5800先真係睇緊concert

7點啦

矮撚無人權

排左2次隊終於入到場

好想睇啊

ok啦

個場好似咁細咁既

點解好似金鐘月台咁
我仲以為企位通常半滿俾你四圍走

熱到流湯

場內係咪冇冷氣

feel唔到

想著雨褸都唔得

個場平時體育館兩個藍球場咁上吓啦
btw,又開咪話搞安檢要遲開

快要開波了

好迫wor
冇米8 都好易 比人遮

有冇台場清一陣相認？

想感受下台仔既應援 (之前有巴打話台仔應援世界級勁)

4500企位

一陣去士林夜市

一陣打算去打邊爐

我覺得可以收皮 delay都冇人出聲

有冇巴打想送機
接唔到機 想送機

企位搞唔到咩花樣既應援..
排字無得玩，人浪無得玩

我都想知 求大神

同香港件衫唔同

小幸運！！小幸運！！小幸運！！

9月15 樂天音樂會 d相黎

哦...我都諗緊咁快up到上網 自膠sor

點解港場冇
諗起219就想聽多次

佢地個個 都唱得好好
仲有感情過 原唱

因為廢

我制呀

咁慘

台場巴打睇得開心啲

已經完咗?

安可時，她們演唱夯曲《NoNoNo》、《The Wave》，回應全場粉絲的大聲安可，演唱會票房進帳約780萬元。

下 咁快

七點半唱到八點九？應該冇咁短掛

係咪新聞都有得偷跑

我好撚想睇啊

希望有得聽返恩地同瓏瓏講氣pupu

見到d人開始放片出黎 應該完左

咁快完 但係篇新聞講話唱咗成15首歌

唱小幸運進步左

後排企位到底點睇

未完，唱緊Sunday Monday等緊安歌

普美新劇TS會做, 應該會有好多人去CUT普美的畫面, 大家還需要全集嗎?

未完 2個半鐘啦喎

要呀

全集

公平咩

聽講個場好鬼熱
你地覺得如何

有Sunday Monday已經代表個日cut左歌啦
真係邊個陀衰家攪到香港場遲左80分鐘真係要跪玻璃叩頭認錯

咁我就唔cut直接全集放上黎啦
(btw 可能要放左學夜晚先有... 姐係星期二,三晚, 如果在線先有可以先睇在線 )

係我地唱Sunday Monday等佢地。
佢地安歌唱左NONONO同The Wave就完

又有得聽小幸運
珠女把聲唱得好甜

唔算太熱，High足全場都無點汗，係企到好撚勊 。
Btw，好羨慕有得擊掌既巴打

係足3個鐘
叫到失聲

全集 辛苦巴打

原來真係篇新聞偷跑

三套衫 最尾果套好好睇呀

再一次用生命去應援

等緊high five

等緊拎野走

今次high five有恩地啦
上次港埸如果唔係因為delay左成個半鐘
應該都有恩地

一樣

Worthy

應援大聲到好頭痛

最尾恩紮孖辮

咁計法香港唱左14隻，咁都只係差左隻小幸運
不過香港encore好似都係淨係得呢兩隻

無唱小幸運 早左半個鐘左右完場 其他應該同港場差唔多

rundown一樣，多左隻小幸運
改名part又係好好笑 南珠扮鬼扮馬

蝦翁又串D姐姐矮
重有女神new face

巨人蝦翁

new face 首歌竟然播埋出黎
無得唔跳
後台d人真係做到野

貢嘰 ?

可能係見上次港場班飯屈娜恩跳所以將佢放埋入rundown

揀暱稱果度港場精簡左
台場係每個成員都幫某成員揀一張先

btw 我寫果張比普美揀中左 開心死

娜恩 呆左一呆
仲播兩次

見前面係度叫春以為今次有唱添
咁只能夠句物以罕為費，有得見六波就好

180cm

一開始無播但無人識唱
佢坐返低，跟住第二次直頭播埋首歌
令到娜恩鼻毛可鼻

地哥又扮女仔

真心...呢張有無改圖架

點解港場冇呢套

今次改名嗰part有返啲頭尾

因為遲開
趕到3都無得換

我粒葡萄已經好酸了

好葡萄 巴打你
Btw 恭喜巴打

要睇番923六波睇應援片喊嘅片去安慰下自己，至少佢地有比hk panda感動過

今次台場應援片好似冇咁成功？
港場段片 每次睇到最後一句都眼濕濕

原來娜恩講既係呢個蛋糕

唔夠上年成功，上年係喊住黎睇

呢句真係冇得輸 同419嘅歌詞講嘅一樣

可能第一次 真係會感動啲
所以話first con一定要去

想睇台場應援片 有無link

好似上次aurora台場 娜恩都有點名話要呢隻蛋糕
睇黎佢真係好中意食

已經去到一dim燈六波就知有片睇 同埋開始次次都係剪嗰幾條apink dairy
btw 今次嗰場細啲好似應援嗰氣氛好啲

睇咗我愛偶像條搶先看
好掛住佢地

係 細場有細場好處
同埋台灣panda好肯叫，我隔離個大叔飯都陪我一齊癲 好正 好enjoy

我反而覺得上年好D ，我今日企個到好多人連熊貓燈都無，應援又細聲。

我們一直都在

台仔/女真係好垃圾 無燈都唔講啦 佢地竟然可以係talking time坐低碌ig 仲有零應援 我地應援果陣返而啤返我地轉頭 大佬你唔係有心黎睇apink就唔好去啦
反而D日本啊叔好勁 應援齊反應夠 好過班台仔多多聲

係嗰嗰都攞返上年支膠片應援燈啫

我睇呢條片聽到都好大聲

上年個場有梯級 多野玩好多
但係應援我覺得兩次都係世界級

咁熊貓燈本身都貴，而且台灣又冇咁容易買到，呢個算啦，不過應援細聲就

原來後面企位咁惡劣

台灣要買燈絕對唔難 ，去露天/蝦皮都大把代購。我都係上年去左台灣讀書係Fan meeting前先買。

又要睇多次條片

我vip2區有好多坐低睇電話 後面多數得我同另外一位巴打嗌 有兩個女人頂唔順D叫聲nonono果陣走左

講起熊貓燈 我仲未買

呢type既觀眾真係唔要得

呢個係成為真panda嘅第一步

香港有邊幾間代購信得過

比錢入黎玩手機
係咪太攰又睇唔清先咁呀
肥波 仲專登關心後面啲panda

地哥之前扮女仔果兩條裙好似都出出地事，不過今年個場真係好熱，睇mon 見到夏榮成頭汗，同埋覺唔覺中間播錯片，應援片咁早就出

知唔知有得睇係幾咁幸福
喺度碌手機

好想去 可惜買唔到機票

見到有人upload左呢條

台灣真係快手

睇到瓏瓏係咁撥頭髮都覺得熱

都好過舉起哂d電話拍又唔應援，起碼冇阻住哂

我覺得睇乜concert都唔應該做呢啲咁唔尊重人既行為

佢地都會拍片影相 不過唔係影足全場都算係咁啦

睇埋呢條
好掛住6波呀

我都係最尾先影幾張，企前排成日有工作人員走黎走去

睇完條實拍應援片 真係好似出錯timing

用我隻眼影低哂

巴打，去西九格仔鋪搵下，好多寶物
我果支果係度買

上次先同朋友行過一次 勁少apink既野
全部都係twice,BTS

奉上飯拍一幅 唔打水印啦 自己拎去用

10月27有第一集Chomi

藍豬

越睇越葡萄 原本諗住任性下 但係買唔到機票

同埋同初瓏ig, 台灣個食物應援好堅

識睇一定係咁樣睇
睇港場既時候除左開場PinkUp個畫面，一張相都冇影過

肥波話佢上台前都重食緊

係 中午個陣見到初瓏同南珠ig既食物認證 豐富到呢

睇相分量應該可以餵飽十幾人.....

搵到條上年pink aurora台場既應援片 今次pink up台場個條等佢post

post個陣無反應 1野回左5次

有得玩有得食

aurora係我第一次見apink真人
回味下先

佢咳到咁仲掛住食甜嘢......

珠女

珠女 今日好活潑

瓏瓏岩岩ig條片 傻普咁都可以玩一餐 傻得好可愛

普美又失控

肥波痴左線呀

普美解除左封印

普美玩到停唔到

傳染埋比珠女 一齊玩

好鍾意見到佢地一齊玩得咁開心

訓唔著喇

佢哋感情好好

地哥個反應好好笑

成班傻婆

佢話呢個蛋糕好食 但唔知咩黎既 跟住話會擺ig

Elaine已經解答左娜恩既疑問
應該不久既將來都會傳到娜恩個度

呢個係今日做翻譯果個？

唔係...佢好似係公關黎
佢同好多韓星合作過，成日都有合照流出

佢上年pink aurora, 上年韓場，今年219都有去

佢咁後生就做統籌

我對於個“欲望手札”好在意…

熱到死，個身未乾過

今次個場地真係垃圾
安檢非常混亂
又要試飲水 又要放哂隨身物品入透明膠袋
入到場又勁熱
六波跳左five同kok kok已經成頭汗嗌哂熱
台下d觀眾個個撥扇
音響又差

相比之下 上次aurora係ticc搞真係好一百倍

安全好緊要但要拎透明膠袋呢個真係好on9

係呀 呢個做台灣接頭架 次次主辦仲未公佈佢就已經劇透俾我地聽話Apink會去台灣

好掛住六波
佢地好多時都聚左係左邊
坐右邊表示好提子

利申左邊 瀨晒屎

無得睇呀你兩個仲係度放閃

上次923後搵左人幫我訂購

唔知會唔會有假野

準備打算下次韓場用

想知拎錯飛位巴打最後點?

唔好再提人啲傷心事啦

氣pupu

個樣好傻

spunk早
訓醒就見到咁多瓏瓏貼圖

有聲 開始掛住佢地

早晨
訓醒就番工

有冇普美 睇下

正啊
佢地係台場真係hyper好多

初瓏: 氣pupu

今次港場佢地實係唔太開心
唔知點解

我都有呢種感覺 佢地係台場好似玩得開心d

唉關唔關我地事

普美下星期上Running Man

珠

冇記錯瓏喺港場病緊

係唔係我地d反應同應援帶動唔到佢地

我覺得關delay 事多啲，後尾應援反而好似叫返個氣氛返黎

應該係, 佢地個心情係prepare好晒準備上台, 但係又叫停佢地

Apink 6隻手仔都好滑

又踢人

想睇全員上去一次

好想比普美踢一下

痛

肉體飯

有 申成祿

載京哥

申成祿，又諗起佢同恩地拍演歌

咁就三年

又食野 + 踢人 ？

女神new face

雙下巴 的魅力

明明尋日個場係台場又唔係港場 我又無去睇 點解我會覺得六波仲係我地身邊 不斷去搵d片/news黎睇 完全代入哂台場咁既

恩地對鞋厚到，都仲爭成個頭，申成祿會唔會太高

好記得恩地集集都喊咁滯

申成祿好似同光洙差唔多高

唔知拍戲果陣地B企高左幾多個箱先入到鏡

呢張相究竟發生咩事

崩壞

點都會有個係病緊黎

今晚有得睇肥波套劇

係咪玩緊asmr

仲等緊套綜藝

台場大合照

台場新花名

頂你個肺

發夢偶遇到apink
仲同夏榮普美握到手仔
記得夏榮隻手仔好滑
點解我會發啲咁既夢
係咪預視下次可以買到vip拍手仔

頂 我呢兩晚都發到類似既夢
不過係自拍

恩地同IU係台灣住同一間酒店 啱啱IG仲follow左IU 係咪重遇左呢

佢地2個好似fd底 ?
自從恩地幾年前主動r IU埋去傾計

娜恩隻手好滑

之前frd應該都淨係hi bye frd果D friend?
未見過IU同劉仁娜以外既人一齊出去

地哥又成功把妹....

應該係見到面會傾幾句 唔會覺得好尷尬氣氛好薑個種 無端白事應該唔會搵對方

又要睇返呢張經典相

佢地仲未返去？？

好似未 唔似香港快嚟快走

其實一向都第二日走，不過韓國放長假都要做tour就玩多陣啦

咁知恩姐既性格同地哥本身都幾唔同下，只維持係見面傾兩句既狀態都好正常

睇錯恩姐同地哥 仲諗緊做咩變左兩個人

same

呢到邊到黎

應該台灣

就係想知台灣邊到
係台北生活左成年一D像都無

101附近

如果巧遇到女神 真係幾生修為

女神做咩po 完又del 相，係咪有人即刻去搵佢

十分鐘唔夠就delete 坐的士都無咁快掛

有無巴打係101附近去撞下
我去101要成個鐘

比佢地抖下啦 中秋要休息下

韓國放緊假 先留多日台灣 比佢地玩下輕鬆下啦

好大機會去夜市

利申係hk

我都係講下姐 真係係附近撞到離遠望下都開心死

唔知撞到就話算姐(雖然低機率)
專登搵就算啦
難得休息想玩下 又何必打擾佢地呢

台場有準備唱中文歌 又全vvip擊掌
con尾聲又順便錄埋put your hands up
感覺上福利真係好好多

香港2月唔係都有唱小幸運咩
福利又有大合照
台場上年都無

抽中poster

係時候睇直播, 等今晚ts出熟肉

普美綜藝仲未有中字？

未搵到有

我都仲未搵到

等你

謝十月巴

我盡量凌晨2點下載完... 唔得就聽晚了
btw
普美唔講野真係認唔出...

珠女已經出動去左夜市

哇 士林勁多人係度等喎 咁多人捕住都見佢唔到 咁勁

普美老尷演技

尹普美 飾演 尹普美

十月巴

真。普美

如果阿粉有睇直播一定瘋狂369

可能平時向宿舍就係咁樣

邊有化晒妝咁靚

宿舍更素頭髮更亂

十月巴慢慢

Dum曬心口

又唔沖涼

真假普美我都愛

真普美先最吸引到我
Btw戲份都唔少喎

佢地兩個好似不嬲都fd底
不過唔係至親果隻
我最愛兩個女idol都係台灣
點解我無去到台灣

多d唔該 唔係好難捱一集

仲要除晒衫

你已被禁言一小時。

之前有綜藝佢地講架

我估係宗教理由，女神信天主教，張相後面有班法輪功定唔知咩教

唔係掛

第一集就有成5-7分鐘的份量?!?(認真睇無計)

正喎
我冇睇live 一心諗住等中字

咩綜藝

感覺上...係有咁多... 下載緊無字720p計先

定係訪問

搵唔返條片

淨係記得係電台黎 藍色背景係咪正午十二時果D

下集應該得番一兩幕

等巴打些牙中字

真普
等中字

咀好細

救命 好可愛

靚爆IT狗

12點30都未出中字, 姐係要聽日夜晚了...

但好多在線網會有得在線睇, 心急的粉們可以先去睇在線

唔該十月巴

睇預告又好似真係咁

睇下聽日能否提前出到啦佢地, 應該第一集耐d

聽聞軸組少左人

話說之前Vlive ch+直播要等幾耐先出街
香港個直播已經足足兩個禮拜都未出

等左咁耐都未有
15號個ch+就到期

今日見到一代女團少時有成員不續約
即刻下決心要睇一次Apink韓場等自己唔好後悔

睇完呢單新聞都好撚驚
唯有安慰自己佢地岩岩先續完約

我地仲有好多個六年架

ch+要審查 等到佛誕

應該你到期果日就會出replay

下次韓場點都一定去
5期會員已經準備好

一定要繼續陪我地好多個六年

早晨 Viu原來有得睇肥波套新劇 中字第一集已經有左 今晚放工番屋企睇

直接禁monthly啦
自動renew永冇過期

有繁中好過睇簡中

差就差在 viu有啲背景字佢唔會有字幕

等出齊先禁一個月

Join

join Spunk組團

早
唔想起身

拎左個5期 一定要飛去追啦

呢幾個月各成員都有各節目

好亂呀 ,一樣都唔知同睇唔到

肥波個樣 笑死

有地b既morning 都係good morning

普美喊樣好可愛，左邊恩地仲有雙下巴添

個頭真係好正

普美形象點算

呢個咪佢形象囉

我依加已經計劃緊了

什麼女團包袱 普美表示wfc

剃光之前，不如用呢個look cb 一轉先啦

出道6年上節目仲要繼續扮猩猩

應該下星期就到普瓏叢林了 到時又有得睇猩猩

頽廢concept cb

唔係27號先出咩

瓏瓏自己話27號做
但係先發隊上個禮拜都做到第3集 應該做唔到6期咁多掛

其實先發隊第一二集都幾好睇

好想搵普美呢個look來做wallpapers

頹得好得意

番韓國啦 byebye Apink

下個禮拜有得睇就正

又扮小學瓏

台埸應援片

通常一隊玩一個月到6星期...

瓏講27號應該無錯

電視台會通知佢地首播日

有無人搵到pink aurora 台場條應援片？？想一口氣睇返

我上面應該post過

呢條勁感動

好懷念

記得呢條整到6波喊哂

肥波真係帶比我地好多歡樂

播完片之後男神唱唔到the wave

段vlive真係等到過期都未出

Plan Aの詭計
真係計得好準

我都係等多D野睇先買

遲來的普美新劇

睇唔慣簡中?
有繁中啊, 請移玉步至Viu(考睇字幕能力的Viu )

唔該

Thx

頹樣bomi 好吸引

睇一世都 唔厭

唔該哂巴打

對上果次隔左三個月先續
一續果下發覺其實都唔係好多野未睇

it狗既夢想就係有普美做同事

it狗既夢想就係....有得準時收工番去睇普美直播

咁睇黎我可以等多幾個月先買啦

仁川係禁區出黎啦

聽到都覺得慘

唉 好想對住瓏成分鐘
淨係咁樣見到對眼已經甜死

原來VIUTV 都有播

瓏瓏

大陸cut左bomi出現既scene
有成10分鐘

傻樣普美好正呀

如果之後每集都有咁多就好喇

瓏女

第一張個樣假到呢

幻覺黎架咋

定力少D都比佢呃到

利申：已經俾佢呃左

瓏瓏呀
點解你可以咁靚

電視定網上？？ btw, 如果你而家用viu 睇請回答1997直情嘔血

加埋個ost 心都融了

得網上有得睇, 電視唔會咁快有...(定你指智能電視viu app播?!)

btw 1997我有TSKS鐘叔版本, 好睇好多, ,好多注解 同埋幾多人的OS

唔知係咪我錯覺 感覺佢地係台灣好似開心啲 雖然自己冇去台場
普美頭先ig都po野再多謝台pan

港場直頭feel到佢地唔係幾開心
明明睇返上次港場d相都幾開心
真係唔知點解今次港場會咁

等足80分鐘，頹都好正常姐
個show開落佢地都冇事啦

點解既

我見電視schedule 無所以問下

原來仲有咁既版本 長知識

我睇返台場既相 我都覺得佢地係台場開心過港場好多

都係 無謂作比較了
繼續開心睇apink
btw 再有下一次真係同大家韓場見

Subtitle 得對話（所以恩地reg icq 名果度唔知佢做緊乜）雜誌同舊片blur 晒，即使佢地睇波果段完全唔知佢做乜

啱阿
韓場算最好
無論係週邊 應援(場地睇落算幾好？)
雖然無去過但睇片都感受到個邊有幾正

下 原來d版權唔包既咩 點解會咁廢

今年KPOP界好多令人可惜既事...真係感受到時代既變遷

請珍惜APINK

唔知點解，總之佢blur 左啦，可能tvn 都無right

多謝初瓏，好彩佢講左句

Apink係我飯嘅唯一一團
要好好珍惜了

講咩阿 永遠走落去架

其實唔只係2017……短短1~2年就發生咁多事

有需要嗎?
我可以上傳一份比大家...
先上少許cap圖

通常都係完結左好耐先會上電視

最估唔到 係 snsd 都gg左
感受 到 冇野 係 必然

時代變 人物風景都改變

所以呢種有得down我會盡量down...

外出劇版權會好多限制...

好似之前好多事前制作劇, TSKS做完字幕要比左版權睇左先先可以壓制

有性趣

有

時代的眼淚

黃色VIUTV 好多劇都係韓國後一小時有得播

可能未咁快做到字幕姐 ,第二日應該有既

我諗住佢地單飛不解散，極其量一人離隊，無估過會走3個....

HERE

有聽過佢地係邊士播邊聽翻, 但都有個版本係佢地有d劇係同TSKS合作...
同埋佢d字幕... 同步出同步完 我未睇得切字幕就無左 真係考你睇字速度

我到宜家都搞唔清 點解JC會走

成17G到底一個google drive 放唔放得曬... 定我分開兩個帳號上傳

17gb咁大

我想係現場睇啊 ! !

免費得15GB

14年個陣未轉720P發布(姐係仲停留係RMVB時代), 就4G...
呢個就係已走了的"鐘叔"精校自己再做軸發布的720P版本, 所以集集都有1G以上

SOSAD, 只能分兩個帳號兩個地址了

唔緊要,反正我DL 左你個條LINK

BTW 仲8-10月仲有咩成員既節目

怕MISS左

其實我想咁, 搵人將成集的對白打返出黎做繁中, 做多次字幕 壓制1080p

如果字幕係另一個檔就好了

姐係你想要外掛字幕個種???
會好麻煩, 我用1080p做軸嘅話720p會對唔上

我知呀 ,但本身字幕有外掛?

其實唔CAP圖 720P 已經好足夠

有咩要人幫到手我可以參與 實事組

咩都唔識
精神上支持你地

恩, 我load唔到第一句

1080p就會放電視好睇好多

恩, 將第一二集的字幕一句一句打返出黎做繁中?
因為我走左軸組無得直接要已完成版本要重新一句一句黎

始終自己地方會知觀眾想睇咩，又因為大家文化背景近（例如有一樣既笑點/梗同聽類似既歌），佢地既發揮空間比較大，韓場點都精彩過海外場

有一剎那我係諗用廣東話做字幕...

TSKS精校720P版應答吧1997
E01-E14

E15-E16

有得諗, 廣東話做外掛 但會唔會好大工程

chingpk 9譯中字 正呀

一個唔係成員上節目的綜藝

名單公開 2017-10-09 以光速賣債的藝人 之 恩地B

字幕技術上認知係零

十月巴好波

做軸 壓制 方面我黎啦
對白是最重要 有上面兩個技能都無用
用TXT 或者WORD檔做就得

BTW 今集普美1秒都無...
睇完生肉之後無咩動力下載熟肉了

本身套劇都唔錯既
我好少睇劇都想追

呢個版本睇正好多, 就因為咁呢個版本 無野做拎出重溫係會好想一次過追曬先訓

真係唔錯個劇情, 合租再生感情 第一集就KISS

但令我諗起娜恩某套劇... 只係CUT無追成套

呢個source真係幾年無見過

因為呢個source當年無記錯係set死左要好高級先下載得, 同埋站內所有雲盤/bt都唔係呢個source
同埋無咩人會留呢個版本, 呢到等於14年rmvb的3套劇

真係要做既話搵多幾個巴絲一齊做啦

一於就由巴打你帶頭 做第一集出黎 試下水溫先
咁先可以搵到多d巴絲一齊做

得，不過要比d時間我，因為工作方面比較chur 我而家仲做緊野

完全無問題...

係呀 因為原來發現我電腦有 幾年前dl落 17GB
應該呢度有大神放過出黎

聽朝先dl 係時候翻睇

第二集已更新

有dl就唔洗再重覆dl啦

btw 原來google drive資源word檔有人已經分享左

應該係碼頭圍巴

好快

早晨 得聞睇番D相原來上年都拍左唔少畫報

點解今年好似得番咁少架

第二集竟然無肥波 垃圾tvn

早晨
繼續完con後遺症
好想再見佢地

普美笑聲世界第一

tw fans club 有條友比gf啲小卡apink 到底係咪on9架

佢最有趣既地方係送地哥親口提過有fans轉去既女團

講埋反應先on9

一有高清就想睇

以為人地真係好開心個下先ON9

俾卡單嘢有無多啲details 或者source??

擺明申請俾男神打手板

好多芯

南珠唔係同女友隊長係朋友咩

幾時有周偶睇

呢個行為真係不知所謂

今日晏就5點有生肉

芯花到出面 條on9嫌命長呀
係朋友都係啦 收到其他團既野會有咩感受 哈哈哈。。

係朋友都唔應該送啦

想知邊到仲有得買個件五期風褸

垃圾

果條友叫俊男
俊? 邊L度俊呀? 睇過

垃圾台狗畢地。

腦殘